# translation of firstboot.po to Simplified Chinese
# translation of zh_CN.po to Simplified Chinese
# Simplified Chinese Version of firstboot.
# Copyright (C) 2002 Red Hat, Inc.
# Sarah Smith <sarahs@redhat.com>, 2002,2003.
# Sarah Saiying Smith <sarahs@redhat.com>, 2003
# Sarah Saiying Wang <sarahs@redhat.com>, 2003
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: firstboot\n"
"POT-Creation-Date: Tue Jul 22 22:58:03 2003\n"
"PO-Revision-Date: 2003-07-31 09:41+1000\n"
"Last-Translator: Sarah Saiying Wang <sarahs@redhat.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <i18n@redhat.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.4\n"
"X-Generator: KBabel 1.0\n"

#: ../src/exceptionWindow.py:31
msgid "An error has occurred in the %s module."
msgstr "模块 %s 中出现错误。"

#: ../src/exceptionWindow.py:36
msgid ""
"Since there is a problem with the %s module, \n"
"Red Hat Setup Agent will not load this module and \n"
"will attempt to run the remaining modules."
msgstr ""
"由于 %s 模块中出现问题，\n"
"Red Hat 设置代理无法载入该模块，\n"
"它将会试图运行剩余的模块。"

#: ../src/exceptionWindow.py:40
msgid ""
"Please file a bug against 'firstboot' in the Red Hat \n"
"bug tracking system at http://www.redhat.com/bugzilla. \n"
"A copy of the debug output has been saved to %s \n"
"Be sure to attach that file to the bug report. \n"
msgstr ""
"请向红帽的错误跟踪系统报告关于“firstboot”\n"
"的错误：http://www.redhat.com/bugzilla。\n"
"调试输出的副本已被保存在 %s， \n"
"请在提交错误时确定附带该文件。\n"

#: ../src/firstboot.py:93
msgid "Firstboot has already been run once on this system.\n"
msgstr "该系统上已经运行过一次 firstboot 程序。\n"

#: ../src/firstboot.py:94
msgid "In order to run firstboot from the command line, run the following commands:"
msgstr "要从命令行运行 firstboot 程序，执行下列命令："

#: ../src/firstboot.py:99
msgid "In order to run firstboot during system bootup, run the following commands:"
msgstr "要在系统启动时运行 firstboot 程序，执行下列命令："

#: ../src/firstboot.py:120
msgid "Firstboot does not run in runlevel 3."
msgstr "Firstboot 不在运行级别 3 中运行。"

#: ../src/firstbootWindow.py:152 ../src/firstbootWindow.py:457
msgid "_Back"
msgstr "返回(_B)"

#: ../src/firstbootWindow.py:160 ../src/firstbootWindow.py:461
msgid "_Next"
msgstr "下一步(_N)"

#: ../src/firstbootWindow.py:453 ../src/modules/welcome.py:19
#: ../src/modules/welcome.py:28
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: ../src/modules/additional_cds.py:21 ../src/modules/additional_cds.py:73
msgid "Additional CDs"
msgstr "额外光盘"

#: ../src/modules/additional_cds.py:39
msgid ""
"If you have any of the CDs listed below, you can install packages from them "
"by inserting the CD and clicking the appropriate button."
msgstr ""
"如果您有任何下面列出的光盘，您可以通过插入光盘，再点击恰当的按钮来安装软件"
"包。"

#: ../src/modules/additional_cds.py:51
msgid "Red Hat Linux Documentation CD"
msgstr "Red Hat Linux 文档光盘"

#: ../src/modules/additional_cds.py:55 ../src/modules/additional_cds.py:66
#: ../src/modules/additional_cds.py:77
msgid "Install..."
msgstr "安装..."

#: ../src/modules/additional_cds.py:62
msgid "Red Hat Linux Installation CD"
msgstr "Red Hat Linux 安装光盘"

#: ../src/modules/additional_cds.py:99
msgid ""
"A CD-ROM has not been detected.  Please insert a CD-ROM in the drive and "
"click \"OK\" to continue."
msgstr "没有检测到光盘，请在驱动器中插入光盘并点击“确定”来继续。"

#: ../src/modules/create_user.py:22
msgid "User Account"
msgstr "用户账号"

#: ../src/modules/create_user.py:47
msgid ""
"It is recommended that you create a personal user account for normal (non-"
"administrative) use.  To create a personal account, provide the requested "
"information."
msgstr ""
"建议您创建一个用于常规使用（非管理）的个人用户账号。要创建个人账号，提供所需"
"信息。"

#: ../src/modules/create_user.py:57
msgid "_Username:"
msgstr "用户名(_U)："

#: ../src/modules/create_user.py:64
msgid "Full Nam_e:"
msgstr "全名(_E)："

#: ../src/modules/create_user.py:71
msgid "_Password:"
msgstr "口令(_P)："

#: ../src/modules/create_user.py:78
msgid "Confir_m Password:"
msgstr "确认口令(_M)："

#: ../src/modules/create_user.py:94
msgid ""
"If you need to use network authentication such as Kerberos or NIS, please "
"click the Use Network Login button."
msgstr "如果您需要使用网络验证，如 Kerberos 或 NIS，请点击“使用网络登录”按钮。"

#: ../src/modules/create_user.py:104
msgid "Use Network _Login..."
msgstr "使用网络登录(_L)..."

#: ../src/modules/create_user.py:137
msgid ""
"It is highly recommended that a personal user account be created.  If you "
"continue without an account, you can only log in with the root account, "
"which is reserved for administrative use only."
msgstr ""
"极力推荐您创建个人用户账号。如果您不创建这个账号而继续，您将只能使用根账号来"
"登录，而这个账号是为管理而保留的。"

#: ../src/modules/create_user.py:145
msgid "_Continue"
msgstr "继续(_C)"

#: ../src/modules/create_user.py:146
msgid "Create _account"
msgstr "创建账号(_A)"

#: ../src/modules/create_user.py:172
msgid "The passwords do not match.  Please enter the password again."
msgstr "口令不匹配。请重新输入口令。"

#: ../src/modules/create_user.py:180
msgid "The password is too short.  Please use at least 6 characters."
msgstr "根口令太短，请至少使用 6 个字符。"

#: ../src/modules/create_user.py:191
msgid ""
"The username '%s' is a reserved system account.  Please specify another "
"username."
msgstr "用户名为“%s”是被保留的系统账号。请指定另一个用户名。"

#: ../src/modules/create_user.py:238
msgid "The user name must be less than 33 characters long."
msgstr "用户名长度必须小于 33 个字符。"

#: ../src/modules/create_user.py:244
msgid "The user name may not begin with a number."
msgstr "用户名不能以数字开头。"

#: ../src/modules/create_user.py:252
msgid ""
"The user name '%s' contains whitespace.  Please do not include whitespace in "
"the user name."
msgstr "用户名“%s”包含空格。请不要在用户名中包含空格。"

#: ../src/modules/create_user.py:259
msgid ""
"The user name '%s' contains punctuation characters.  Please do not use "
"punctuation in the user name."
msgstr "用户名“%s”包含标点符号字符。请不要在用户名中使用标点符号。"

#: ../src/modules/create_user.py:266
msgid ""
"The user name '%s' contains uppercase characters.  Please do not use "
"uppercase characters in the user name."
msgstr "用户名“%s”包含大写字符。请不要在用户名中使用大写字符。"

#: ../src/modules/create_user.py:273
msgid ""
"The user name '%s' contains invalid characters.  Please use only ASCII "
"characters."
msgstr "用户名“%s”中包含非法字符。请仅使用 ASCII 字符。"

#: ../src/modules/create_user.py:283
msgid "The password contains invalid characters.  Please use only ASCII characters."
msgstr "口令包含非法字符。请仅使用 ASCII 字符。"

#: ../src/modules/create_user.py:295
msgid "The name '%s' contains invalid characters.  Please use only ASCII characters."
msgstr "名称“%s”中包含非法字符。请仅使用 ASCII 字符。"

#: ../src/modules/date.py:51
msgid "Date and Time"
msgstr "日期和时间"

#: ../src/modules/date.py:54
msgid "Please set the date and time for the system."
msgstr "请为系统设置日期和时间。"

#: ../src/modules/date.py:116
msgid "Please enter a time server."
msgstr "请输入一个时间服务器。"

#: ../src/modules/date.py:118 ../src/modules/date.py:152
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../src/modules/date.py:145
msgid ""
"A connection with %s could not be established.  Either %s is not available "
"or the firewall settings on your computer are blocking NTP connections."
msgstr ""
"无法建立和 %s 的连接。或许是由于 %s 不可用，或许是由于您的计算机上的防火墙设"
"置堵塞了 NTP 连接。"

#: ../src/modules/date.py:182
msgid "Contacting NTP server.  Please wait..."
msgstr "正在联系 NTP 服务器。请稍候..."

#: ../src/modules/finished.py:19
msgid "Finish Setup"
msgstr "结束设置"

#: ../src/modules/finished.py:33
msgid ""
"Your system is now set up and ready to use.  Please click the \"Next\" "
"button in the lower right corner to continue."
msgstr "您的系统现已设置完毕，一切就绪。请点击右下角的“下一步”按钮来继续。"

#: ../src/modules/networking.py:23
msgid "Network Setup"
msgstr "网络设置"

#: ../src/modules/networking.py:49
msgid "The following network devices have been detected on the system:"
msgstr "以下网络设备在系统上被检测到："

#: ../src/modules/networking.py:68
msgid "Network Device"
msgstr "网络设备"

#: ../src/modules/networking.py:70
msgid "Boot protocol"
msgstr "引导协议"

#: ../src/modules/networking.py:76
msgid "_Change Network Configuration..."
msgstr "改变网络配置(_C)..."

#: ../src/modules/networking.py:119
msgid "static"
msgstr "静态"

#: ../src/modules/soundcard_gui.py:49 ../src/modules/soundcard_gui.py:50
msgid "Sound Card"
msgstr "声卡"

#: ../src/modules/soundcard_gui.py:51
msgid "A sound card has been detected on your computer."
msgstr "在您的计算机上检测到声卡。"

#: ../src/modules/soundcard_gui.py:74
msgid ""
"Click the \"Play test sound\" button to hear a sample sound.  You should "
"hear a series of three sounds.  The first sound will be in the right "
"channel, the second sound will be in the left channel, and the third sound "
"will be in the center."
msgstr ""
"点击“播放测试声音”按钮来试听声音样品。您应该听到三种声音系列。第一种声音是右"
"频；第二种声音是左频；第三种声音将会在中间。"

#: ../src/modules/timezone.py:51
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: ../src/modules/timezone.py:55
msgid "Please set the timezone for the system."
msgstr "请为系统设置时区。"

#: ../src/modules/up2date.py:19
msgid "Red Hat Network"
msgstr "Red Hat 网络"

#: ../src/modules/up2date.py:36
msgid ""
"This step will register your system with a complimentary Demo Account from "
"Red Hat Network so that you can receive the latest software packages "
"directly from Red Hat.  Using this tool will allow you to always have the "
"most up-to-date Red Hat Linux system with all the security patches, bug "
"fixes, and software enhancements. \n"
"\n"
"If you purchased this product, you are entitled to a free trial of Red Hat "
"Network Basic Service. To access the free trial, please refer to the product "
"activation card found in the box for detailed instructions. \n"
"\n"
"If you did not purchase this product, visit http://rhn.redhat.com for more "
"information or to subscribe to Red Hat Network Basic Service. \n"
msgstr ""
"这个步骤会使用一个赠送的红帽网络演示账号来注册您的系统，因此您可以直接从红帽"
"接收到最新的软件包。使用本工具会允许您一直拥有最新的红帽Linux 系统和所有的安"
"全补丁、错误修正、及对软件包的增进。\n"
"\n"
"如果您购买了该产品，您将有权得到红帽网络基本服务的免费试用。要使用该项免费服"
"务，请参考盒内的产品激活卡来阅读详细说明。\n"
"\n"
"如果您没有购买该产品，请访问 http://rhn.redhat.com 来获取详情，或者来订阅 "
"Red Hat 网络的基本服务。\n"

#: ../src/modules/up2date.py:55
msgid "_Yes, I want to register my system with Red Hat Network."
msgstr "是，我想在红帽网络注册我的系统(_Y)。"

#: ../src/modules/up2date.py:56
msgid "N_o, I do not want to register my system."
msgstr "否，我不想注册我的系统(_O)。"

#: ../src/modules/welcome.py:35
msgid ""
"There are a few more steps to take before your system is ready to use.  The "
"Red Hat Setup Agent will now guide you through some basic configuration.  "
"Please click the \"Next\" button in the lower right corner to continue."
msgstr ""
"在您的系统一切就绪前还要执行几个步骤。红帽设置代理将会引导您进行一些基本"
"配置。请点击右下角的“下一步”按钮来继续。"

#: ../src/textWindow.py:15
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../src/textWindow.py:15
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../src/textWindow.py:17
msgid ""
"The Red Hat Setup Agent can assist you in configuring your machine by "
"guiding you through a series of steps.  Setup Agent requires the X Window "
"System to run.  \n"
"\n"
"If you wish to run the Setup Agent, please choose \"Yes\".  If you choose "
"\"No\", the system will continue booting and you will never see this message "
"again.  Do you wish to run the Setup Agent now?"
msgstr ""
"Red Hat 设置代理能够通过引导您走过一系列步骤来帮助您配置您的机器。设置代理需"
"要 X 窗口系统才能运行。\n"
"\n"
"如果您打算运行设置代理，请选择“是”。如果您选择了“否”，系统会继续引导，您将再"
"不会看到这则消息。您想现在就运行设置代理吗？"

#: ../src/textWindow.py:24
msgid "Red Hat Setup Agent"
msgstr "Red Hat 设置代理"

#~ msgid "Update Agent"
#~ msgstr "更新代理"

#~ msgid "Install Additional Software"
#~ msgstr "安装额外软件"

#~ msgid "Create A User"
#~ msgstr "创建一个用户"

#~ msgid ""
#~ "A user account is required to use the system.  Create a user account by "
#~ "filling in the information below."
#~ msgstr ""
#~ "要使用系统，您需要一个用户账号。通过填充下面的信息来创建一个用户账号。"

#~ msgid ""
#~ "A user account was not created.  Are you sure that you want to continue "
#~ "without creating a user account?"
#~ msgstr "没有创建用户账号。您确定要不创建用户账号而继续吗？"

#~ msgid "Set Date and Time"
#~ msgstr "设置日期和时间"

#~ msgid "Finished Setup!"
#~ msgstr "设置完毕！"

#~ msgid "Red Hat Update Agent"
#~ msgstr "Red Hat 更新代理"

#~ msgid "Date and Time Configuration"
#~ msgstr "日期和时间配置"

#~ msgid "Sound Card Configuration"
#~ msgstr "声卡配置"

#~ msgid "Welcome to Red Hat Linux!"
#~ msgstr "欢迎使用 Red Hat Linux！"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "If you have additional CD-ROMs that you would like to install, such as "
#~ "the Red Hat Linux Docmentation CD, you may do that now.  Place the CD-ROM "
#~ "in the drive and click the \"Install software\" button below."
#~ msgstr ""
#~ "如果你有额外的 Red Hat Linux 盒装光盘，如 Red Hat Linux 文档光盘 或 Linux "
#~ "应用程序光盘，请将它插入并点击以下的相应按钮。"

#~ msgid "Linux Application CD"
#~ msgstr "Linux 应用程序光盘"

#~ msgid ""
#~ "This feature is not yet implemented.  Please do not report bugs about "
#~ "this button."
#~ msgstr "该功能还没有实现。请不要提交关于该按钮的错误。"

#~ msgid "Finished Installation!"
#~ msgstr "安装完毕！"

#~ msgid "Update Your System"
#~ msgstr "更新你的系统"

#~ msgid "Set up Networking"
#~ msgstr "设置联网"

#~ msgid ""
#~ "A network connection was not detected.  Network connectivity is necessary "
#~ "for registering your system with RHN and for using the Red Hat Update "
#~ "Agent to update your system.  To set up a network connection, please "
#~ "click on the button below.\n"
#~ msgstr ""
#~ "没有检测到网络连接。网络连接是在 RHN 注册你的系统及使用 Red Hat 更新代理来"
#~ "更新系统所必需的。要设置网络连接，请点击以下按钮。\n"

#~ msgid "Configure using DHCP"
#~ msgstr "使用 DHCP 配置"

#~ msgid "IP Address"
#~ msgstr "IP 地址"

#~ msgid "Netmask"
#~ msgstr "子网掩码"

#~ msgid "Broadcast"
#~ msgstr "广播"

#~ msgid "%s:"
#~ msgstr "%s："

#~ msgid "Gateway"
#~ msgstr "网关"

#~ msgid "Hostname"
#~ msgstr "主机名"

#~ msgid "Primary DNS"
#~ msgstr "主 DNS"

#~ msgid "Secondary DNS"
#~ msgstr "次 DNS"

#~ msgid "Ternary DNS"
#~ msgstr "第三 DNS"

#~ msgid "Configure Hardware"
#~ msgstr "配置硬件"

#~ msgid "Keyboard Map:"
#~ msgstr "键盘映射："

#~ msgid "Configure..."
#~ msgstr "配置……"

#~ msgid "Mouse:"
#~ msgstr "鼠标："

#~ msgid "Networking:"
#~ msgstr "联网："

#~ msgid "Display:"
#~ msgstr "显示："

#~ msgid "Printers:"
#~ msgstr "打印机："

#~ msgid "Finish Installation"
#~ msgstr "安装完毕"

#~ msgid "Keyboard"
#~ msgstr "键盘"

#, fuzzy
#~ msgid "Select the appropriate keyboard for the system."
#~ msgstr "请为系统选择键盘。"

#, fuzzy
#~ msgid "Language"
#~ msgstr "语言选择"

#~ msgid "Language Configuration"
#~ msgstr "语言配置"

#, fuzzy
#~ msgid "A configuration tool to set the language for the system"
#~ msgstr "请为系统选择默认语言。"

#~ msgid "Language Selection"
#~ msgstr "语言选择"

#~ msgid "Please select the default language for the system."
#~ msgstr "请为系统选择默认语言。"

#~ msgid "The changes will take effect the next time you log in."
#~ msgstr "下次登录时，所做改变将会生效。"

#~ msgid "Mouse"
#~ msgstr "鼠标"

#~ msgid "Mouse Configuration"
#~ msgstr "鼠标配置"

#, fuzzy
#~ msgid "Select the appropriate mouse for the system."
#~ msgstr "请为系统选择键盘。"

#~ msgid "Emulate 3 button click"
#~ msgstr "模拟三键点击"

#~ msgid "Root Password"
#~ msgstr "根口令"

#~ msgid "Please set the root password for the system."
#~ msgstr "请为系统设置根口令。"

#~ msgid "Confirm:"
#~ msgstr "确认："

#, fuzzy
#~ msgid "Security Level"
#~ msgstr "安全级别："

#~ msgid "Security Level Configuration"
#~ msgstr "安全级别配置"

#~ msgid "Please choose the security level for the system."
#~ msgstr "请为系统选择安全级别。"

#~ msgid "Security Level:"
#~ msgstr "安全级别："

#~ msgid "Use default firewall rules"
#~ msgstr "使用默认的防火墙规则"

#~ msgid "Customize"
#~ msgstr "定制"

#~ msgid "Trusted devices:"
#~ msgstr "信任的设备："

#~ msgid "Allow incoming:"
#~ msgstr "允许进入："

#~ msgid "Other ports: (1029:tcp)"
#~ msgstr "其它端口：(1029:tcp)"

#~ msgid "Register with RHN"
#~ msgstr "在 RHN 注册"

#~ msgid ""
#~ "Red Hat Network is an Internet solution for managing one or more Red Hat "
#~ "Linux systems. All Security Alerts, Bug Fix Alerts, and Enhancement "
#~ "Alerts (collectively known as Errata Alerts) can be retreived directly "
#~ "from Red Hat. You can even have updates automatically delivered directly "
#~ "to your system as soon as they are released. \n"
#~ "\n"
#~ "Because Red Hat Network keeps track of when Errata Updates are released "
#~ "and sends you email notifications, it can:"
#~ msgstr ""
#~ "Red Hat 网络是用来管理一个或多个 Red Hat Linux 系统的互联网解决方案。所有"
#~ "的安全警告、错误修正警告、以及增进警告 (通称勘误警告) 可以直接从 Red Hat "
#~ "中检索。你甚至可以在更新刚刚发行时就把它们直接传递到你的系统上。\n"
#~ "\n"
#~ "因为 Red Hat 网络保持勘误更新的发行记录，并向你发送电子邮件通知，它能够："

#~ msgid ""
#~ " -- Reduce the time and effort required by system administrators to stay "
#~ "on top of the Red Hat errata list\n"
#~ " -- Minimize security vulnerabilities in your network by providing the "
#~ "patches as soon as Red Hat releases them\n"
#~ " -- Filter out package updates not relevant to your network\n"
#~ " -- Schedule Errata Updates so that packages are delivered to selected "
#~ "systems when you want it"
#~ msgstr ""
#~ " -- 减少系统管理员和 Red Hat 勘误列表同步所付出的时间和努力\n"
#~ " -- Red Hat 在发行补丁时即刻向你提供，从而降低你的网络的不安全性\n"
#~ " -- 过滤掉与你的网络无关的软件包更新\n"
#~ " -- 调度勘误更新，因而软件包会按你的需要被传递给选中的系统上。"

#~ msgid "Register system now"
#~ msgstr "现在就注册系统"

#~ msgid "You currently have no network connection."
#~ msgstr "目前你没有网络连接。"

#~ msgid "Firewall Configuration"
#~ msgstr "防火墙配置"

#~ msgid "Start the Red Hat Update Agent"
#~ msgstr "启动 Red Hat 更新代理"

